[終見ipo家鄉] 1810 小米苦主圍爐區

踩完17.5今日跌撚到15.5點算好 有冇人揸緊屌米

震倉only, 破壞埋島型頂應該仲有得上

屌米真係垃撚圾

要震幾耐

笑咗 會落返12.8到磨

過多排入恒指睇你仲嘈唔嘈

衝唔穿17蚊 係咪會調整得深啲

12.8先
磨返幾年

14.5入

唔知點好

係我就賣撚咗佢

今次有救，啱啱大C睇仲有得跌

大屍話佢會破20蚊架

你都咪話唔邪

高J左未驚過 唔到20蚊唔好叫醒我

玩撚完😂

醒

早晨咁多位巴打